我要譚仔CCTV！

上次有間食店俾人講唔俾學生入去，之後都自動公開CCTV澄清！
一個FB POST就當FC咗？？
同埋佢咁同吉野家有咩分別？
吉野家就要裝修？

推

推上去

P牌收皮啦

一係出cctv片，一係交人，再唔係咪貼五大訴求+連儂wall俾手足囉

公開CCTV最實際

咪撚逼人表態，惡到呢日資D錢唔係送俾中共就夠
完全唔明點解咁假都有人覺得有爭議性，咁小事都要CCTV都好撚忙下

就算唔俾學生入去 又點？ 私人公司嚟㗎 唔幫襯 就得

因為吉野家因言炒人啊屌你老母